[輕取巴黎]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1061]

slow

用app諗梗點copy個標題

以前唔會最後一頁留言 咁都中

無左麥龜成隊波順眼左

屌好似好多人blk左我
不如你地開過個

馬捷達，J仔都救過曼，廢就係廢，點會掛住爆炸啲控傳小動作睇到嘔血

諗番尋晚telles啲角球 真係好好j

去#1用以此內容建立新主題就得

會唔會令麥龜入波大爆發

格離屌撚伯，勁過我哋屌so9

打後備冇得爆發

爆炸邊撚同
佢唔係講緊一兩三次 唔係macheda果種曇花一現
佢好明確地係一個好好嘅plan b人選

其餘時間踢成點

爆炸係要佢個心口

爆炸有排打防中都打得唔錯

唔好話反福馬 望住佢地個年齡 的確把握力 臨場決定 可以再進步 但作為主力 成隊波入波進攻都依賴佢地既時候 就有時覺得佢地唔合格

終於明白點解隊中既老將咁重要 始終經驗差好遠

唔係話佢地有入波仲反乜9 係有時決定好少少已經可以456

覺得佢地有時都係諗住自己死去 想入波 但明明附近有人交有人幫 or 單刀橫傳 做唔到呢d決定

防守冇咩犯錯 斬波就真係好靚

奧脫福冇咁多位助跑 點算

唔錯 決定快 向前交高波都交到
仲有之前話佢防守唔掂 但有球波右翼跑緊前佢本身諗住標波 但最後決定回身追
意識唔錯

尋晚對面中堅一個1.83 一個1.86
返到英超個個都米九

下場轉打雙箭頭啦

珍

覺得佢腳步唔係好穩 對抗性有待改善 防守未見到佢有太多表現 但傳波真係幾好j

352 算唔算係牙敢football heritage

波底好過shaw太多

so sir新派442 戰術大濕

Shaw反而我覺得波底唔差 係意識姐

agger…爆炸心口控波世界第一

連mount都已經俾車九唾棄

諗起嗰陣入場睇主場對年輕人 要不是爆炸

包皮幾時過嚟跟福學野

呢件野幾好 前中後咩都踢到
強化版連加特

幾好啦 有活力

好彩偉大既iphone有notes

佢自己都傷到驚

出返麥龜就成條後防線大爆發

Shaw我覺得意識好喎
係身體跟唔到

得個快字咋噃

M子個 report呢？ 我等左成朝都未見link 既

幾時縮入去 幾時拉邊
幾時出 幾時返轉頭
依啲佢都幾差下
反而向前俾波俾落中間佢幾好

駛唔駛換下人射12碼

awb食左lin ex勁左

出番黎打中鋒啦
係禁區等頂波又得
拉後二傳又得
禁區外遠射又得

想問點解叫福仔做doctor嘅？

係之前廢左冇哂啲飛鏟
琴晚食左春藥咁

我入場睇佢對阿狗絕殺

琴晚偷偷地睇左一兩頁，佢地同我地前幾場一樣開始講緊佢地個squad俾安76教會好勁同埋講緊要肥普

你終於知道

睇all or nth daddy教熱刺好主張要去攻 點解出到黎係咁

做慈善做到拎榮譽博士

大爆炸

不嬲知

覺得352 完美減低缺點，輝仔識斬波守唔掂打翼衛身後有梳爾執屎，梳爾唔識攻又鍾意企中間，必要時都算識鳩衝帶個波上前場，費特麥湯中場係咁掃再交比般奴派牌，傻福係前場自己舞

人地縮點破密集

佢有啲位好怯 一怯就好難搞
我睇佢踢都驚 衝一段都可自己傷

投ed

用卡雲尼尻斬入去

轉馬達普巴打442

大約幾點會出result

典型見高拜見低踩
我地比熱中出完都有班迷摩衝出嚟懷念摩狗

Fifa 係咪唔會有班馬衫揀

已做

普巴出嚟近翻禁區係勁係翻d
不過佢依家係咪得半場氣

之後會有update
往年第三作客都係慢

新左閘尋晚表現ok?

大家對後備落來幾分鐘嘅default分係幾多 5定6 即係例如琴晚vdb同James咁落來幾分鐘 無做錯野但又無機會做到野 而因為得幾分鐘你又唔會屌佢地呢種

所以一定要踢強隊先用 唔可以一本經萬里用

6，fifa一開波都係6.0

武肺 1 cm

防守其實冇乜大威脅
助攻ok

lm

都經常走甩人喎

其實可以唔填
我自己expect 冇做野係5分

後備果度唔係必填架，覺得打太少無辦法評分可以直接唔俾

屌係喎原來後備無星

我覺得你define返會好啲係跟fm 6.0 起步+入替太少時間無分計？定係5.0 = 合格？

寫返入form會令個result 準啲

原來係咁
見james逼左兩下波俾左7定8分佢

Fred

咁都jot note 你係咪白卡

survey 已經寫咗5分合格ga喇
同埋我拉average 會計番上陣分鐘, 後備踢幾分鐘唔會影響到個average 好多

要copy標題同內容

你係舊post #1 右上角禁三點
以此建立新主題 再改咪得

唔撚識吖嘛 以後唔會再中1001

係喎但玩開fifa/fm 嘅應該都鐘意6分起步多啲

玩fifa開波個下成日扣到我5.8

應該bug? 開波好難傳失扣分掛

波都未掂就扣
係真係kick off個下
因為中場佢default 個位係錯

鳩陣贏波點睇

蘇斯克查於戰勝PSG賽後表示，麥湯文尼因在比賽中弄掉了其中一隻眼晴的隱形眼鏡，上半場只有另一隻眼睛擁有正常視力，但仍然交出精彩表現！另外蘇帥亦透露拜利因肌肉受傷，需缺陣三至四個星期。

Bailly

逼得似樣過平時4後
Psg完全唔係我諗咁
中間冇人做波
下下靠迪馬尼馬落去拎波放波
不過再拎多啲控波 猜住黎攻會好睇啲

又黎training都可以傷

點解唔可以上另一隻con

國際賽拉親又抖一個月
操番又要至少半個月 12月前都唔知見唔見再佢

有冇人係psg裏見到我曼影子

T仔上呀

Bailly lan 得 傷多過踢
中堅中左咒 全部玻璃做

Rojo 上呀

幾深近視先
我400幾度又係試過踢波個陣單邊會好難踢

Rojo都魔性澎湃

單眼咩冇左距離感

蘇蛇排陣同部署雖然唔係頂級但隨時好過tuchel

運動員單眼容易啲入zone

我又無留意，今集打前多

Fifa 係咁垃圾

國際賽傷咗個陣帶過黎

PSG後防 無左Silva 仲廢過我地

咁多文員 好彩sob有留番rojo

上年PSG入決賽個陣 好似冇咩人話杜曹廢

英國班細路 今日有冇飯加呢

靜d過埋第2回合先 一陣比人主場1:6

琴日打到唔似一隊波咁

psg都無fans架啦

好彩我理性打中場 好少再失位俾佢扣分

中堅有沙比彈起瑞典第一中堅可以躝未

上年巴黎歐聯好似失波最少
冇咗silva 同馬昆就散哂

Marquinhos 去左邊

似係廢柴隊長收皮先
btw首先tuan要健健康康

Mengi + t is ok

琴日有後備 可能傷?
同埋kurzawa廢過bernat好多
琴日MBE勁多機會爆右路

嚟緊係一場決定蘇蛇同撚伯仕途既一戰

應該係傷咗

尋晚白lin真係踢得幾好

Why

蘇蛇輸都唔覺會有事
但撚狗再輸應該會好大壓力

中堅位真係中晒咀咒

撚伯咪又係蘇蛇私家雞

打和齊齊收皮
如果班波打到尋晚個水準就好
尋晚綠木係度唔洗搞咁耐先入到第二球

3中堅呢個組合可以互補不足
但打英超另一回事而且打返4後衛呢班人會踢成點都要觀望下

尋晚福馬真係大蹝鬼

對面冇高大中鋒丫嘛
返英超對住D 米九大隻佬又會派膠

點解早兩年psg粒粒皆星，而家除咗front3好平民

卡雲尼
Dani Alves
Silva
華拉提
Marquinhos
保方
Rabiot
Meunier
唔見哂

琴日威脅又唔太大既

對強隊應該都照舊3中堅啦 反而對中下遊出4後衛+抽起埋Fred/湯打少個防中應該幾難搞

中間冇人造波好大獲 隨時法甲都冇埋

呢個都係 鈀尋晚其實踢得幾差

好似仲有Matuidi？
仲有ibra呢

老野走哂
veratti marquinhos傷

馬度迪去左美國搵咸爺

點解係輝仔

馬仔有態就福仔無態 福仔有態就馬仔無態

馬仔係一個好撚慢熱嘅人
永遠都要到季中先開始入波

尋日兩個都冇

同埋冇隻牛咁款既中鋒

Draxler?

打中遊其實就應該比費特同麥湯是旦一個上
練下單拖防中個覆蓋範圍

琴晚兩個都災難啦
係mbe有個入球掩蓋左d on9決定
應推就交 應射就cup

到依家都唔明點解馬仔值25萬磅周薪
中鋒位真係無個靠得住

上年頭兩場聯賽都有入波喎
之後就傷撚咗

呢兩場福仔到咗80分鐘打後先有一啲超水準嘅表現

唔係反馬
不過放佢走俾佢去隊會搵佢做核心嘅隊係咪對大家都好啲
馬仔都唔後生了，過多個幾月就25
但佢係曼仲係唔上唔落
未來兩三年係前鋒顛峰期

Good bye and thank you martial

琴晚有球，福係左路爆緊，馬貼住人地中堅慢慢跑入去

賣普巴比佢啦 1.5億

有少少似上年bruno 黎之前咁
中場3工兵零創造力
中場同前場連接斷咗, 俾唔到波front 3
要中鋒 (尼馬 / 馬仔) 回到好後拎波

Mbe 單刀推甩腳都幾球

但首先要打左80分鐘西波先

25都唔後生

唔係反馬 已經算有心踢
可惜黑仔
係有技術
希望快調整好心態 咁就可以
Btw 原來馬福係可以打雙箭 加埋卡雲尼輪換 應該可j

唔可以打後備

諗落其實我冇乜所謂
如果佢去到80分鐘打後仲keep到體能同水準
啲後衛都未必防到佢

其實我最嬲係有下AWB係K角位拎住個波 專登收一收慢
擺撚明等緊馬福去捕住前後柱 2條友明明都係小禁區附近
但係2條撚樣望住佢然後一齊縮後去返禁區頂果邊

AWB焗住照推然後失波

你要明白
福頭打左80分鐘西波之後 有2個可能性
1. 發圍
2. 繼續西

有時候佢繼續西咪就係大家屌到SOB反皮屌佢唔撚換走福果幾場

有啲估唔到杜安沙比啲運動能力同覆蓋範圍咁大， 跑撚得贏麥巴皮

不過亦都證明曼係中堅組合上係有問題， 連迪路夫同麥龜都係包位型， 有兩隻快既係隔離真係踢得舒服好多， 兩個一齊出只會累鬥累

作為十幾年曼迷
下場100%豬波

有無心水清巴打同路？

下場大概
awb 派膠
馬仔入一粒
ddg 失三粒以上

呢度就會同今日完全唔同
好似平行世界咁

真次次一啖砂糖三啖屎咁

如果兩個都無態，算唔算福>馬？起碼無態都入到致勝球上場無態又戇鳩鳩咁都1g2a

Shaw會傷
Ddg係時係甩手

真 冰點解好似成日有mistake 因為佢要做對波果個
換轉試下廢柴隊長去對波 睇下會點

#saveole風火輪

下場有80m同Telles 角球應該幾有威脅

李健和下場可以出未

有錢更好既選擇當然好
利申一直支持佢lan, 狀態太飄忽
不過依家市場好鋒難求, 中堅 右翼位置更緊要, 都唯有用住先

馬無態都頂入球靚波 同博到球12碼

龜？一係禁人犯規 一係頂波冇力 一係頂唔中

某超新星

咁又唔好盲反到咁
岩岩先頂入左粒

都係重覆以前見過哂既畫面
不過馬尋晚災難級好多，唔似斬唔似射但係個波上咗3樓

其實都唔係呢場既事黎

認真上場既龜搭今場t仔直頭係英超最強

唔知點解好有親切感

原本好多場都揀馬做first scorer 但次次都

telles真係好撚stone

福單刀甩腳幾球我睇唔到我唔知
入左1球就 福>馬

又黎 依家連贏兩場 都對隊隊波無信心

普巴係隊波既作用好似變到愈來愈尷尬
打強隊防反就最多替補only
主攻就好睇佢狀態係點, 狀態唔好波都控唔住

睇兩場波個場面，隊波真係唔差
但前提係sob要出岩陣

佢依家真係雞肋，講實力佢一定係Fred mctom之上
但踢出黎真係好差

我曼一向心態同鬥志行先
呢兩個肯跑又夾到，下場照用啦
普巴唔知要放咩位先解放到

其實so9都開始明(好似係)
正選妹同後備妹踢起上嚟爽既程度差天同個地

上季成季都係咁
唔好成日屈人盲反

咪後備入替既30分鐘（非88分鐘）搏殺

88分鐘到vdb搏殺

輸俾蘇蛇會自動變廢柴

vdb：又逼我去沖涼

龜同福一樣
入左粒波就可以將做過啲柒野完全忘記

贏波整report 特別開心
- 開季以來蘇sir 第一次高過7分 個人認為單論今場佢值得更高

- DDG 9.15分都拎唔到MOTM, 僅輸0.05分俾Fred
- Telles debut 有7.56分都唔差
- Tuanzebe 同AWB median 都係9分
- Fred 9.20分係開季以來最高
- 馬仔雖然博到12碼, 但都係全隊唯一唔合格

- 唔意外地Team Performance 同Final Result 都係開季以來最高分

跨季計埋國家隊馬已經連續11場冇入過波

咁佳仔係咪要爭神射先掂

Phil Jones has been left out of Man United's 25-man Premier League squad. He was given a four-year contract in 2019

同塊草地搏殺

呢場之前, PSG 法甲5連勝, 入16球, 失1球

佢對住人地個龍下下都頂到咁靚嘅話，依家應該係top5 前鋒

咁都無理由計上季
而唔計岩岩佢入嗰個角球架嘛

如果係咁出，vdb會再少d機會4000萬射落海乛⼁

木仔神操作，宗師係咁同木仔上過床

M子愈來愈專業

點解我覺得係調番轉

木狗：挑，我射咗幾億砌埋隊未來曼都未驚過

咪撚再4231

呢場賽後訪問撚伯同啲球員都J緊個clean sheet

係咪向奧燒敬禮

佢地小組另外2隊都係垃圾黎
西維爾假假地都歐霸王者

咁又係4000萬唔買vdb，都係射落幻幻度

so蛇雖然殘敗比熱狗，但之後表現好返好多
連贏兩場，其中一場仲係巴黎
個光環起碼燒返一個月

相反撚狗，開季幾場都柒
唔計輸比猁撚，和西布朗和修頓
主場對西維爾又柒
今年車狗仲用咗兩億買人，但柒過上年
個壓力自然喺返撚狗到

笑死 唔知佢地d ig係咪都會no the result we want

上年打杯仔都打唔掂

反蘇黨孤掌難鳴

Sob 得7分

兩億買人真係笑撚死

同預期一樣，d錢買哂中前場，中堅得個施華黎，仲要用zouma甸神，場場入得多失得多好合乎佢地呢個轉會窗既操作

fred 直頭係加入以來踢得最高

其實兩條友都係靠個明叔光環吊命
睇下邊個最快燒晒
蘇蛇都重有木狗包底做箭靶
我曼又鐘意季尾confirm冇前4先雞教練
而且風火輪會到時到候關鍵大戰整場好波
但撚狗今年課成兩億都踢閪波既話肯定大獲好多

軌隊波要磨，前面係有睇頭既，尤其係隻雲拿
不過入埋唔夠後面敗家咁解

留意到2樣野
PSG個狗竇由開波到而家都冇人
以前好多人丁既(包括我) 比多仔免簽既Thomas Meunier 比人屌到化 反而呢邊AWB今場上返神台

依場都無Form

良心僱主

有前冇後，打死罷就

Yeah

但暫時都係久唔久會踢幾場西波，新買啲人仲係幾有希望。後費sir時代其他表現都幾乎有落無上，so9算最好

係7.6
仲有人俾0分同2分, 唔知講咩好

咁就算唔計入球福下半場都踢得好過上半

普巴 占都係 講真點差都唔會0 盲反真係好on9

證明好多球迷睇波根本無理性可言

希望今季telles 同vdb 融入到隊波，到時曼就換血計劃就7788

我反開閪龍呢幾場都俾閪龍高分啦

好似場場都6分以上

我等睇fred 今季最低分可以去到幾低

某程度上係
1. 佢上場入波有返信心
2. 拍住3中堅加麥湯包佢位
3. PSG 係咁攻擊佢單對單防守能力嘅優點

傷左

佢都係走吧啦，唔好浪費青春，已經27了，正正經經搵隊可以打正選嘅隊仲好

上半場中段個幾下offside trap如果打4後佢應該會失位失到仆街
但講單防佢真係連neymar mbappe都唔驚
係有一下畀kurzawa過到但都即刻有tuan包到

暫時係對熱個場, 1.88分

發現開季到而家, 全隊得2個球員7場都有出場
福仔, 同埋VDB

Vdb踩草專員

果下過到無記錯係-6彈左個波去果邊？

邊敢輪換MBE不過咁樣好似打返起少少

對面愈上腳 AWB 愈強大
同隊友撞牆配合, 無球走位靈活嘅翼 佢反而唔識守

尋晚有球禁區底Tuanzebe一嘢剷尻走mbappe粒波

真手足

40M點都要出下場踩草先值架ma

撚伯唔算差掛 淨係輸痢熱姐
落後三球都追返三球算係咁
條後防膠到咁

佢自己決定唔使錢落中堅度嫁

對聖人贏兩球都輸返兩球

上年上半季蘇sir 都係咁用綠木, 去到12月對熱, 馬仔傷咗, 佢先第一次正選, 之前幾個月佢踢飛機杯幾屈都好, 聯賽都只係後備入黎踩草

下半季綠木開始適應, 上陣時間先多番D, 停賽前兩場都係正選
復賽後增完肌就更加大爆發

唔知蘇sir 係咪都係想咁樣用VDB, 俾半季佢踩下草先, 下半季正選攰/傷個陣佢就可以大爆發

洗左兩億半
中場 前線都好勁

AWB 上場入完波信心返哂來
好似岩岩加盟個期咁係咁落腳剷

係
個人技術突破力強嘅佢反而唔驚
之前對Sterling守到佢一棟都冇
反而對住啲中型班既佢有機會出事

球商要靠經驗累積，領隊同身邊球員教導都好緊要

兩個打雙箭頭其實ok
福頭技術差, 順腳易射波好多
仲有普巴都應該幾啱打左中場

佢係咪傷到要退休
之前唔係話佢血管生塞咩
唔係無理由連25人名單都唔入

120m all in 辛祖根本不切實際
佢有佢strong hold，曼有曼唔買

抵啦 迪馬狗

佢兩個打翼都係鳩鳩地
雙箭加大覆蓋範圍前場自由走位重好

前鋒計真係唔算後生
至少唔可以再話自己係潛力新星
好多前鋒都係29歲就開始走下坡
得返4年
可能佢好似迪比咁去隊任佢舞嘅球隊表現會再好啲

PSG上屆歐聯條晉級路線都唔算好難姐
佢地行拜仁條線可能疤都過唔到啦

仲要唔使踢主客

講得幾好，點解Pogba sub Telles 係good move

你估個個哥狗咩大大支水喉射住 買到買啱為止 今年軌都貨足金谷中前

佢都冇迪比擔大旗個能力 馬要有人carry先勁 eg ibra giroud

同隊友撞牆，無球走位珊活既翼邊個都難mark啦

佢唔係ibra 嚟個季踢到成pat屎咁咩

輪流左右換位 又插多左

一開始係 之後咪有段同福邊個後備邊個入波

到2023 到時32歲都差唔多可以掛靴了

有段同福邊個後備邊個入波 <--好似係摩二季初夾LKK

有冇Rojo

如果企位企好D嘅閘咪mark 得好D, 唔會咁易俾人拉走

仲有三年

Haland

Haaland

琴晚B費換出後邊個做隊長？

算啦 而家全世界都揾唔到你講嘅企位企好d嘅閘

Mbe

係
場場4:0

福

一吹風話蘇蛇可能俾人炒又踢番幾場好波，次次都係咁

依d要靠成隊波配合先守到
好似琴日352咁 有人補位包波咪掂

證明成隊波d人個人能力其實冇問題
問題係戰術出事
尤其是打4後衛個陣

我覺得shaw 唔錯喎
上年福唔回防, 佢一打二都唔會成日俾人打爆
佢識delay 人地推進, 等中場/中堅過黎幫手

原來b仔又傷3至4weeks

開季到依家踢8場贏得3場
有兩場和嘅又踢得好飄忽
唔知佢點解淨係執中前場

我曼衰衰地都踢7贏5

不能認同更多

琴日上半場包左兩球反擊傳中

有球對面offside先
尼馬傳中佢跑得勁快包返

英超有入名單 恭喜你

肥梳到以家個問題都係唔識用/俾個波
明明楚耀俾3個人圍住都係要俾落去
搞到佢滾水淥腳即刻踢走粒波，最後又係失埋

Rojo >> jones

Halo ig

用夏維斯筆錢買後防好過

梳呢條冚家剷次次都係有人威脅先識踢下波， 上季都係彈個威廉士先叫正常返啲

件捷維爾都冇入錯既，幾啱用
係中間出問題

佢繼續打LCB算啦
而家打強隊532係最好陣式

正想講
只不過琴日比佢博到

其實琴晚屁馬都好勁下下翻後拎波過五關斬六將咁 體能仲要好好 而家球壇幾乎冇呢類型

話哂真世三喎

awb同麥湯夾佢都要局食牌

食完牌幾驚要就住就mark唔到好彩佢自己都有張牌

屁馬嗰張就衰多口

其實5後衛會唔會考慮長用
對強隊既梳要安分守己啲
對弱隊既泰狗可以做偽左翼 梳做偽左閘

睇完呢D 片, 走去睇番何Sir d 一張圖9 up 到尾會點

點解無端端叫人泰狗 做錯左啲咩

個樣太stone

成日隊草

麥湯ig張相
琴日好似無留意到呢吓

佢會話蘇斯克查今場有聽佢講

般奴真係個個po都留言

Bruno留言

真。隊長
屌你為隊波好

夏欄貴極都係100m
係睇佢去邊隊啫 希望黎曼挑戰自己

Release clause €60m only

我意留到龜都有留 但全部都遲過般奴

得鳩閒搭我曼隻沉船咩 去鍠疤拜鏝好過

以為100m原來60
夏欄可以好似nba球星咁慢慢選

般奴攻心計

挪威同鄉

應該問佢敢唔敢黎曼聯挑戰自己

有release clause 60-70左右就買到

比60m bonus 我唔信佢唔黎
加埋都係120m辛祖價

木狗：已經有個意甲神童1月嚟 再嗌買haaland我就搵個非洲神童塞住你地把口

真 佢真係無波踢就玩ig
仲要留得好密

聯賽杯有冇得選

雖然應該都未到佢出

人情味知你踢唔番波都照出糧

想和好

又助養幻幻

Just under an hour to @ManUtd releasing their financial results. Expecting them to be grim.

木狗格狗準備仆街

Romero also not in squad list

下場對愛狗點都唔會敢出佢
睇下fa cup有冇機會又對啲tranmere level既隊佢先有機會出

Jones Bailly解約啦屌

宗師賣唔到㗎喇 拜就有價就賣

唔記得咗連加特，依家後備都冇

Jones bailly rojo清新 lin

呢度要幾錢一個星期？

250k

仲有grant

上一個季度收入插水

唔換走馬狗起碼扣三分
VBD 得幾分鐘再扣三分

一個青訓18歲上上季零入球
一個年紀全盛入過歐聯四強

佢咁既質素250k
Kane mane salah都冇呢個價
冇料學人著9號
買到haaland唔該lan去踢左翼

高普當時咪又係咁用法賓奴俾佢適應

以幾日仲有反般話佢上腦屌散隊波

#mufc's original contract with Chevrolet has been extended by six months to December 31 2021 #mulive

下季又係m巾sponsor ?

好似D exchange, 日日要好active學ig 識朋友

白Lin

入過歐聯四強同適應英超有乜關係
當年前鋒華入埋歐聯決賽啦，佢黎到英超頭半季踢成點？
綠木成世人都係英國踢波，除時仲快適應過外援

馬福都係唔入波就西既表表者永遠無中間
同阿古路kane 費明奴果D 控制力大局觀仲差一班

原來綠木真係俾人雪，因為遲到

Mason Greenwood has been censured by Manchester United for repeated breaches of discipline, The Times understands.

The 19-year-old was left out of the United squads for their past two games — the wins over Newcastle and Paris Saint-Germain — and while Ole Gunnar Solskjaer has insisted publicly that he was absent through injury, it is understood Greenwood has also been warned by the club over his behaviour in recent days and weeks, specifically several instances of lateness.

阿仙奴咁對奧燒 好明顯係政治打壓
賤種隊

其實木狗應該攞mbe
慈善商人

好事

岩架啦 呢個年紀上到位做隊波英雄仲入埋國家隊
個人即刻飄 而家打壓下比佢反省下就岩

閂埋門教仔

上季有D 表現
今季一開國家隊同球會就discipline 問題

抵啦，而家多左人用
其實馬福踢得唔好都應該換

冰t>冰拜>冰龜>龜拜

宗河 > 冰t

衰在隊入面班英撚冇教下佢點應對

已過去

南閘仲要推佢出去記者會

Lm個名先 搵唔撚到個post

英撚新一代既希望
唯有望下其他隊友好似馬達果班會教下佢幫佢過左呢個關口
只要唔好群埋Lin呢啲應該仲有得救既

阿仙奴真係天下第一仆街球會

你條撚樣 自己大本都話搵唔到
用咁既藉口黎遲大到
抵罰啦

阿狗真賤種球會

俾著係曼可能都咁做
d美國有錢佬個撚個都奶共

對住民主國家就場場下跪BLM
對住真正極權謀殺國家就睇唔到我唔知

奧燒

正常啫佢除咗係契仔之外真係冇嘢勁, 係間唔中入到球

成個贊奴沙咁一著11號就鳩， 唔反省玩撚完啦

GIGGS 11 搞弟嫂
J仔 11號上腦
馬仔 11號偷食離婚?
綠木 11號叫雞遲到

J仔算最好

叫雞就準時
練波就遲到

奧燒同清新都一樣咁慘

大軍需要成員派蕉

奧燒固然慘

清新仲要咩都無做過
杯賽交足貨 四強三次比人放棄
今年唾棄埋

關注halo尼日利亞

Stand with Nigeria

死鬼佬好虛偽， RMB就係民主啦

哈路支持抗爭者, 返唔返到支那
上網搵新聞, 中文得APPLE 有報, 香港支那都無新聞講尼日利亞軍隊殺人

RMBENSAL

哈路都唔想翻支那啦

但佢租借去到一月咋

到時佢 ig都唔知有無得用

Halo

#FreeRomero

又咁講
Lin最差都係搞自己牌子分心啫
佢紀律無教練屌過

T仔個樣咁老既成個FRED咁

又話拎福做榜樣既

Manchester United and Arsenal are thinking of an exchange. With Jesse Lingard going to Arsenal and Mesut Ozil heading to Manchester United.

Source: @DiMarzio

阿狗世一垃圾

山狗2.0

即deal la!!!!!

咪撚玩fake news啦

如果收咗奧燒，隨時又被支那班生藩嘈，木狗無理由唔計埋入去

deal咗即刻印奧燒

蘇蛇藍色私家雞

雙殺PSG
三殺曼城
三殺車狗

白禮頓

三殺李城
三殺白禮頓

Welcome Ozil

李城

馬普燒
懶閪三人組

牙朗變咗光頭？

拉莫斯2.0

Tuanzebe: "We’re not here [Champions League] for the music or just for the parade. We worked hard last season to be in this competition, so we want to be the best we can and we wanted to start off just as we did today and continue this momentum going forward." [mu]

點g T仔下場又受傷出唔到了

快呀唔該

有冇機會係軌以為後防有T Silva就夠用

講起好笑
Psg 一入波就播bruno Mars

佢哋今年洗左兩億半 班球迷都係Aim頭3
唔難理解軌想炒撚伯

咪就係
其實普巴 連加特都無紀律問題
係平時on9啲

巴黎不敗男

福仔群埋lin到，仲做埋博士、MBE

如果用今場做標準既話，T仔係有能力爭正選中堅位既，前題係佢健健康康

到底燒做錯啲咩姐
只係為正義發聲都被逼害

前面入埋都唔夠後面輸

不過又咁講，就好似幾年前既利物浦咁，如果俾佢哋買到個穩陣龍同真。世界級中堅佢哋就會即刻起飛

阿狗真係好撚仆街！

蘇蛇對白狗李狗好似全勝
但未贏過愛狗

綠木如果係遲到比人雪就雪來d 紀律問題

格狗今年吸少咗血多謝老闆皇恩浩蕩

最緊要係喺球場上表現好就得啦, 其他場外嘢理撚得佢哋啦當八卦咪算, 但係好似廢Lin平時踢到一pat屎場外又咁多on9嘢咪比人屌囉

haaland 2022 夏天75m release clause

2億 haaland sancho thanks! 😊

大撚把人爭

出年簽份新約改咗個解約金已經得啦

有多一樣人工加番，同埋本身75m 肥佬同佢老竇都有份，隨時照收人100m 不過係肥佬agent fee同佢老竇袋

release clause 係haaland 自己提出加，點解你覺得佢會肯改
條友想行伊巴條路，隊隊都踢兩三年

比利時世界盃都係用佢做plan b屈死日本仔

比人講到一文不值

痴𨶙線
右邊有個好似頭都爆埋

季中換sponsor?

中字版

又一個b仔
好識利用身型嘅中堅 但踢得3 4場就抖2個月

其實本身4大中堅都各自威過一排
可能以為係因為冇大佬帶住先咁飄忽

我老婆話今日有個同事著咗黑色曼聯波衫返工
問我尋晚曼聯係咪贏咗
究竟係邊位巴打啊

屌你官方app彈通知出嚟
見到Ed Woodward同COVID-19
開心咗一秒

Ed Woodward has voiced confidence about the “underlying strength and resilience” of Manchester United as the club navigates the “big challenges and uncertainties” created by the COVID-19 pandemic.

屌你老母官方app彈木狗重以為佢下台

T仔好過B仔喎
意識 領導能力 又英撚青訓
只係佢比B仔更易傷

James咁快就係曼呀咗50場

木狗中肺炎死啦快

7到

點解今年收入少咗118m
但cash少撚咗成250m

上季三隻盃都入4強 再加聯賽上半季打左咁多場 差唔多啦

咁快就飄？

Respect Ozil

得罪全世界最極權暴政又小氣嘅黨

今季應該都係80分鐘同vdb一齊踩草

阿狗球迷會

琴晚幾分鐘又一場

佢最後個句 唔知係賴落政治到定係真係關事啦
但又真係肺炎後唔出佢

On9到 Ozil又無罷操唔踢 你自己唔出佢要佢減人工跟住仲屌佢話咩狠心

諗極都唔明 再睇番精華 馬仔尋晚個球點解會向住自己龍門頂

草食男入黎講下係咪假波？

一早有得入都唔入 福狗係都要8x分鐘先入波

屌呢啲正宗藍絲心態
幫隊波慳錢自己有份分咁
講到咁當初人地R加人工你唔撚好加咪轉會囉

第一次見佢剃光

憑我實力爭取嘅人工點解要賠俾你?
仲要係球會自己雪咗佢

英文旁述話佢。頂個時係合埋雙眼頂

邊度有full match replay?

合埋雙眼頂都應該係側頭頂出去丫
我見佢係用側額頂向自己龍

之前咪剷過一次

之前好似冇咁短下話

Google football full match
Should have a few nets

同edc個新look 一9樣

好似劉馬車

潮流嚟

Awb關注尼日利亞

Halo叫埋英國政府制裁尼日利亞政府

武肺1 cm髮型

佢今次係咪連腳毛一齊剃埋
變咗光管腳

尼日利亞唔係中共D 盟友咩 一陣中超話佢犯國安法唔出糧比佢

其實依家英超邊隊賺最多人民幣？有冇數睇

陣間返返去中超個陣比公安搭左去

最好唔俾佢返支那添啊 留喺我曼

下個topic standwithozil?

Stand with urxxxxxxx

我印3件奧燒
快

Twitter好多維穩鬼佬

ozil 終於黎

咁都有人信

其實清新搞到咁會唔會係佢一味執意想去愛 所以先翻面 曼不嬲都係唔會點阻球員走 加上清新可有可無 照計應該放

on9
愛只係想借
曼死都要賣
又關清新咩事?

點解要借？愛今年個勢咁好 競爭對手嚟wor

咪傻啦，唔會阻球員走
之前rojo去愛官宣埋
最後咪又係彈弓手

愛邊有官宣 我冇記錯係愛自己po transfer rumours 有rojo咋喎

dean番黎佢都諗住走啦
係曼同人傾唔掂關個球員咩事

之前av話買又標到10m
到愛想借又標8m賣

成個暑假曼聯買人出閪價
賣人就標到貴一貴
唔係vds幫手
我諗vdb都冇

係 .... 佢地只係post 左 whats in the papers

又係紅褲

佢屌So9 Telles換普 因為個防守結構散左

聽到都想嘔
仲未撚計佢地一開口果啲以為講得好好聽嘅支那口音

留意到後費之後D 左閘都好靚仔下

shaw

rojo (南美狗算靚仔)

blind

darmian

williams

telles

冇官宣，只係愛華頓official IG post左一張Rojo踢阿根廷嘅相上IG story

佢起跳時間錯撚哂， 又驚頂唔到個波未亂鳩咁黎。

條友呢排搞咩， 又有心病咁

有冇尋晚fred精華j

啡簡迪

thx bro...btw佢尋晚堅勁

睇緊重播
柒頭福下半場一開波走甩曬，想傳俾馬仔球波，本身好易傳但係柒頭傳波既timing 同路線都錯9曬，勁似以前lin d傳波

靚仔聯

點解皇馬用訓練場踢歐聯

之前有份支持？
淨係記得有一大堆非洲國家名

冇人入費時用班拿貝哂電
個場大勁多

維修喎

又救多幾隻北極熊

牙shaw當年個髮型嚟香港應該食女食到腳軟

買左證明我曼 不畏懼中共

不嬲都話佢係拍麥乖首選(無傷既話)

少啲nigga咪好好多囉

兩球

蝗

冬天走普入辛了

拿施丹
億2賣普巴俾你
你買佢+包皮就可以放狗入波

馬些路廢到仆街 列基朗buy back硬

cls勁到個反擊

0:3

3球

皇狗快D 死

傻鳩鍠狗仲出半隊後備留力

兩頭唔到岸

連個場都柒過人

0-3

不如半場收走埋華維迪 華拉尼 洛迪高
留全力打國家打比啦
反正呢場都凍過水

又係後防自爆 CB個價又推上去了

贏一場巴黎今日股價就升7%

依到有冇巴打做左股東

無拉莫斯差好撚遠

原來大米去埋國米
成4件曼聯舊將係同一隊

訓左幾耐

格拉沙拉高出貨

想問點解拜仁無乜點出阿方素戴維斯

本身都係靴蘭迪斯傷先用佢 而家靴蘭迪斯好返咪擺返佢去後備

但佢上年踢左閘好癲無理由用用下唔用
Lucas 中堅好似好啲

左閘仲有艾拿巴嘛 用返艾拿巴都好正常

艾拿巴上季已經入左中間打CB位
今季davis反而踢左翼多d

Vinicius天份真是幾高

薩克達慘

臨尾香

no goal

var

賤種

縮一縮

同上年施古神嗰球一樣

連輸兩場主場

VAR

大米今日正選

呢啲曼打賤腫應該有機贏

呢隊曼

幾撚燈

鄰居

BLIND 算唔算打緊馬迪個位

踩龍門都唔洗foul

Gravenbach好掂喎

最強防中

拜 1-0

連登係咪冇下體狗
冇人開即討
精壇直頭冇人推post

阿積士

新一代嚟講Schuurs真係好唔錯

lodi

下星期對RB 4點踢

國米快撚啲啦
買撚左主勝架

冬季時間開始嘛

tolisso靚撚到
拜仁要兩連冠了

oblak呢下好慢

根

幾快都救唔到 又勁又角

又一球

如果高文呢球係柒福

比比

鳩拍條友一出黎就望住失波
到底係咩感受

阿積士18號條垃圾
阿早安派膠都唔識入

高拉洛夫d白頭髮多到成個維園阿伯咁

呢隊賤種波究竟存在有咩價值
除咗買莫拉達呢啲洗黑錢

揾下新興趣啦
我最近發掘下聽下古典音樂 個人都開心咗

利條防線真心麻麻
返到PL應該出事

下場對Sheffield united ja....

將普巴麥龜馬思亞放後備就啱啦
無鬥心心理唔得無得踢

周六晚如果保持呢種狀態
守好夏維斯同添mode
斷車仔中場
憑車仔後防

不愁3分落袋

雲迪克傷，利記球迷：
蘇恩古傷，李城球迷：
麥龜傷，曼聯球迷：

以暫時表現 我諗想最大限度發揮班大帝真係要4222/ 532
532就好似上場咁
4222
馬 福 （cavani 綠）
普 般 (Vdb mata)
fred 麥 (Matic)
telles awb (Shaw Bw)
冰 t (龜 b)

會比較期待主攻 就算輪換啲位都配合啲 以兩閘能力(awb有進步當然可以再好啲) 可以壓前少少當翼打 因為都有2個防中補位 左邊法國連線可以吸引多啲對手俾telles斬入中間甚至右邊 有機會可以俾多啲位福好似上季前半咁過人或者般遠射 以我地啲翼嘅能力不如唔好強求啦 sancho筆錢買haaland仲好(FF) 大機會啲可能Jimenez (估貴jota少少)或者M. Dembele

對車應該都係擺三中堅
咁就有d機

結果出返勝利十一人
麥龜普巴馬迪回歸

巴拿貝要擴建

睇精華琴晚大米踢翼衛好撚勁
係咁殺入禁區差啲入波
仲有傳中

應該唔會嘅，對巴黎咁重要已經變陣

好彩佢自己都明，出齊馬迪普巴成隊就郁唔到個問題

對D 真強隊SO 蛇好醒一定用三中堅+用人防守行先
車仔熱狗呢D 一時時, 睇佢覺得對面係咪好攻得

對車我反而想出五隻中場中去搶中埸

bruno 普

vdb fred mctom

？

就是咁
將VDB同妹個位調仲好

分分鐘又係:
ddg
AWB T仔 麥龜 白Lin/Shaw Telles
Fred McTom
Bruno
褔哥 卡雲尼

下半場轉陣換VDB/妹

咁都零分,都唔知係盲反定反曼入咗去填

馬狗無上訴？

只可以講呢個陣冇咩可能會出現
傻福一定會出，但係又唔會打單箭頭
出雙前即係後面得三中堅，仲要冇埋雙閘

睇緊The English Game
好正

唔使雙前啦
VDB 打到SS咁
妹+Bruno又有後上插入嘅能力
就4231已經夠

留名等睇對車仔出4231勝利11人

收皮啦
買左辛祖再講

麥龜純粹休息姐, 對車出硬喎

熱狗場波真係輸壞佳仔犯錯俾人極速追平, 加埋勁早打少1個

VDB 一定唔會有正選住

Manchester United's net debt up 132.9% from £203.6m to £474.1m, whilst the club's revenue is down 18.8% from £627.1m to £509m 📉

續命咁快成功
轟 都未打

VDB都仲50/50
但卡叔一定係sub in 冇可能一野就正選

咁樣講完多數又閪冧番幾場

馬達踢完一場好波又sub番

肯放權先好講啦木狗

收皮啦木狗
你掃哂haaland sancho返嚟先講啦

都冇計 呢兩場都係要打防反為主
戰術上要用其他人多過馬達 打破密集就有機出哂佢同VDB

我覺得下場車都仲係有壓力一定玩主攻
我地都應該打返352防反順腳啲
如果打到中後段我地主攻就換返馬達VDB出黎

希望睇到Telles斬波 C7搶點

破產聯

俾我係車一定引你主攻然後打防反
車前線兩三個都快

下個post主題 #standwithozil

打psg 場波, telles 無論角球定生波邊線, 斬d 波全部都到晒位, 落點重要keeper 比較難出迎既位置, 好勁

以前呢d 係基本野黎

佢後面啲人腳 打防輸死佢啦
前面果班你覺得邊個防守好

我諗我地食得屎太耐
前1-2年重係望住lin, p 之流踢
而家開始有般奴, vdb, telles 呢d 即刻覺得好勁

不如諗下我地破唔破都密集啦
上季足總盃四強大家都係打三中堅，結果係點

Telles定熱刺新買果個左閘岩踢

oh shit.

入左曼聯

應該都岩
但烈古龍有鍠既buy back 睇佢地個款好快會要call back

其實buy back係點，隨時可以買返返去？

VVD傷勢比預期嚴重，隨時下季見

上周六默郡打吡利物浦作客遭愛華頓逼和2:2，最令紅軍球迷憂心的必定是守將華基爾雲迪積克（VVD）右膝十字韌帶受傷退下火線，賽後紅軍更證實這位荷蘭中堅需要接受手術，暫時未知復出時間。據The Athletic記者David Ornstein透露，VVD的膝傷問題比預期中更為糟糕，很大可能要在下一季才可以看見VVD復出。

早前據英國傳媒估計，VVD的養傷期將會長達半年至9個月，不過有英國記者就表示VVD可能需要更長時間才能復出：「最初VVD被認為需要半年至9個月的康後時間，不過情況可能有改變。這不是官方消息，不過VVD的右膝傷勢比最初擔心的還要嚴重，並且已經超出了十字韌帶的範疇。雖然我不是醫學專家，不過種種跡象顯示，我們要等到下季才能再次看見VVD。」

VVD的同鄉隊友韋拿杜姆亦在近日提及了這件事：「首先我們仍然感到震驚，每個人對VVD的受傷依然有不好的感覺。當我們在上周六談起這件事時，基本上沒有一個球員可以入睡。我認為，比克福特的犯規方式是愚蠢的，我相信他不想傷害VVD，不過他並不關心之後發生了什麼事。」

係

上場睇唔出Telles防守如何，淨係覺得佢兩個打352左翼衛都應該好撚勁

教仔了

呢個case 係頭2年內既轉會窗 可以用指定價錢買返佢 個人條件另外傾 球員同意就可以買返
即係熱2500萬左右買左 但鍠可以用4000萬（補多1500萬）左右隨時想買就買 唔洗講價

傷完特別勁

葡超救最連

對PSG佢同梳個組合幾正
條左路終於有返野睇
T上去攻返唔到來梳就會補位
福唔使再留死左路 自由度大左應該表現會好返d

好事黎喎

T/T 仔 個名都係留返比毒撚沙比啦

俾我係psg 一定引你主攻然後打防反 psg 前線兩三個都快

之前福/占左邊拎親波都一定葉師父入番中路, 真係阿水都識防

而家telles 唔係快放落底型, 不過佢有能力選擇左邊唔落底直接出波, 一係可以回番後俾shaw 重新組織

Telles咩表現

支那口音英文?

防守未知
攻合格有餘

咪就係等到拜利傷，我曼被逼轉四後衛先輸

我鳩估，
球員同新球會簽個陣，應該都會同意左有buy back，
母會trigger左buy back，球員就必須返去，
如果唔係咁，球員同新球會可以有私底下協議，
唔同意母會個人條件就唔駛返去，咁條buy back同無係無分別

個人條件可能係簽新球會時，已經同母會有協議

而家有三個人識斬靚角球
馬達 般奴 關楚耀

G持

林伯個心咁雄 唔似會守

馬達d 角球唔撚掂喎，又高又慢
telles 個d 急勁同好西

點解我哋D後生咁多呢D嘢

莫奶達踢埋歐聯決賽都狗沖番皇

高+慢啱高佬頂，set波做第二點進攻
急勁+西啱衝頂直接攻門

車作客穩守先都正常
不過佢地條後防一縮就好易出事

你指轉上轉
即係熱刺再賣比其他隊？
咁既情況如果係2年內 就一定要通知鍠
問佢地會唔會買返先 如果佢地唔買返就可以轉會 斷左buy back

但如果到第3年個buy back就失效可以唔洗再理鍠

好似係

關楚耀D 波最急勁, 好似最好頂
佳仔表示Fat fat

Push

岩高佬頂咪成日俾對面解圍
佢係車個陣d 角球好好多

要睇下卡雲尼d 衝門/衝頂重有幾多貨賣啦
計正應該受惠到Telles d 傳中

Morata好似有屌過唔係有buy back
佢根本唔想返皇馬

冇VVD同艾利臣反而CS
證明佢兩個先係毒瘤

平常心

對找卡數第一粒咪馬達
之前仲有罰球斬比Mctom 頂入

少少表現就場場正選加幾倍人工，好正常，希望拗得返正

黑人+英人係私生活麋爛嘅保證

我意思係皇trigger左buy back，Reguilon同熱應該都無得say no，
重返母會係既個人條件，係一早已經有協議，唔駛再傾，

否則，Reguilon可以同熱有私底下協議，唔同意皇提出既個人條件，
就唔駛返皇
咁條buy back就廢左，對母會好無保障

不過我都係鳩估

辛祖下季60m 同黑尻中堅一撚樣
多仔睇得自己那麼高

個人條件有冇協議定真係唔sure 佢都唔會公開
但總之個人條件 都係其中一個轉唔轉返去既因素黎冇錯

係
今季曼100m買唔到
下過sancho 60m去皇馬/利記

講到general 即係慣常性班大佬都唔遲佢遲 更衣室毒瘤

踢痢狗唔駛還咩

撚會要辛祖咩
翼鋒年年彈起幾件 真係未撚驚過
woodward真係好撚屈

無錯，下年皇就會出150m買Pellistri，不過比曼reject

近十年有邊個20歲翼一季20G 20A彈起過？

奧脫福助跑短 點急勁

蘇蛇第一場對猁
VVD追住福仔膝頭黎踢

收例抵死

pk,真係好似關楚耀

十連勝打哂飛機咁
仲要跨季記錄
一場3:2白禮頓

敗走英超

叫Alex嘅都係好嘢
Sir Alex
Alex Telles

alex山

碧咸當年咪又係咁斬

Alexis 唔計

axel tuanzebe

alex morgan

alex buttner

Alex Fong

Alex Hunter

我覺得麥佳亞先係最大贏家。

麥雞頂波勁咩，點解咁有期望

事實係好多人都唔夠佢頂
不過佢隻閪手成日㩒人犯規

我地一谷上去都好易出事

有冇ching有玩PL Fantasy?

要j頂波
Smalling 咪仲勁

alexander....buttner

狗竇有個private league, join?

諗起人魔
唔好吹捧
一陣又要鬧水貨

Gm5先玩

好呀

本身gm1有開始玩 今週諗緊用唔用telles好

叫tels 撚啦

Strong hold 般奴，成日有12m入

出佢後面就死得啦

狗竇FPL 聯賽

要j頂波，維迪咪仲勁

買左杜安做後備

呢個時機對私家車都係好事

我地狀態開始起，佢地就麻麻

希望把握到

私家車

4殺

不過最衰斷左

嚟緊個賽程勁難打
車阿愛中間攝住歐聯
究竟點解會咁排架

How join?

#728

為咗就歐國聯。。。。

今季啲強隊休息時間小已經影響哂部署， 大會既人又要踢國家隊影響仲深， 搞撚到成鳩日爆冷

鬼唔望歐洲批球星傷閪哂，你歐國盃冇人睇

原來一早入左

最撚衰都係賤種武漢肺炎

歐國有無人睇都無所謂啦

應該冇咁勁都
你見rvp阿狗同我地時 個波都係慢左

成個生涯嘅Aerials won去睇
麥龜3.6
維迪3.5
細緊2.9

邊隊主場

要j角球頂波梗係j入球率㗎啦

btw，馬仔前晚計唔計落爭頂成功？

作客穩守先好正常

我哋衝哂上去唔易出事？

撚伯應該都係用返足總盃戰術 暴力足球

曼早幾年有人識斬角球架咩
係Bruno黎左先叫好啲，而加有埋telles，希望可以入返多啲波

Evra

卡雲妮打中堅

咪Fred+McTom包波

豆係twitch 開 game streaming

link

Fred唔做派路 搶完波穩陣橫傳
這樣已是很足夠

打交專員 P仔走左了

ch_14

5000萬費查

踢個波入中間就係 好似係

如果有人識爆底出波
真係可以去還神

其實疫症爆到咁，仲飛黎飛去打國際賽其實真係有啲無謂
無啦啦將自己擺去一個高風險地方

其實球會有冇得因應球員既健康風險而唔放人

好耐無見過我曼斬啲波有弧線

年年都有啲隊有死亡賽程架啦

通常睇高曼聯就會柒 上次足總唔計個人犯錯都完全唔知踢左乜出黎

我哋今季主場仲未贏過

啱呀 永遠唔會失望

而家勁過費查啦
弱化版簡迪

真
主場廢西 作客王

近呢幾年學識左唔好對呢隊西波有期望，每次有期望都好撚失望。
所以最近兩埸以underdog 心態去睇波，個人會舒服d

利申 原本預左對Newcastle 同 PSG 都會比人456

J廢特 都唔知你哋係咪戇鳩

勁呀
李城個陣一落後搵佢燒味 執返唔少分

你老母生著你咪仲戇鳩

講真隻龜接應進攻頭球係唔差既, 多數都頂到, 不過上季D 戰術太9, 下下都係斬遠柱想隻龜頂番中間
係今季開始唔咁做

戇鳩 慢慢j廢特
J個短腳 傳波又廢 又遠射唔到嘅垃圾

呢兩場Fred幾勁

麥湯同fred真係要場場chur 足 一週雙賽
先有好表現
上年又係咁 今年又係

係我地頭反FRED, 你唔撚識我呀？

終於甩p?

點啊 j 文西好過j廢特
又廢又貴
仲吹到新簡迪
5000萬費查
屌 成班戇撚柒鳩鳩
仲要j幾日

兩個都係要keep住踢先好一休息就斷咗道氣咁

賤命一條
唔死做爛做就做唔到嘢

你返屋企含撚啦 我地j關你撚事咩

咁又唔好話賤命
有啲球員要場場120%先有態
反而bruno個啲就出太多會 冇態

5000萬費查叫j，你老母係咪生左個弱智仔出嚟

普巴都係，次次最勁就係佢啱啱傷好嗰輪

屌你老母 攞費查同廢特比
都侮辱左費查

啱啱同個猁frd傾波 佢係咁屌vvd幾慘幾慘 我send呢張gif即刻收左佢皮

我要屌迷廢黨 唔撚得咩

冇咩可能， 歐洲足協都要搵錢， 講黎講去都係錢作怪

終於又有狗咬狗睇

狗竇有冇人玩PAD

岩岩個場先好番D 咋
對紐個場69分鐘換走咗, 曼區評分係正選中第3低, 只係好過累失波嘅shaw 同白Lin

我

準備好鬼滅未

有信用卡咪得

有冇人覺得星期日對軌so9會出鳩陣

肯定又4231

我當年唔識課金，課完就由日版變港版，搞到無得update
由第一次EVA合作玩到18年就無玩

主場都唔閪識贏波， 被人0：3 啦

慢速假對攻，你攻下我我攻下你，但大家都攻唔入，場波勁悶，但比賽過程係合理嘅（強強對決）

跟住我曼一轉4後衞即輸

me
新手

就係bailly一傷都未調整得切就奶野

thats football la

依家用日本id dl返咪得

準備好鬼滅一波

加拿長傳, 聰明仔入波

辛祖下季1蚊添呀

我記得當年我係要開多個日本ID先搞掂
心諗課一次開一個新ID太麻煩，就索性唔課金

出去打一季英冠正選真係好過留低做輪換
tuan去過av一季跟秦利學師而家開始有料到
未來對青訓都應該用呢個方向更好

buyback唔會係個人條款啦
你地當係轉會版既loan deal會唔會易明d

唔同既係buyback兩間球會價掂左指定轉會費賣出球會先拎得番 球員都係冇得say no

另一邊鍾入咗球之後 冇咩消息

左路經常俾Azxxxxxxxta上埋黎overload, 今場都要睇下蘇帥點應對，99.9%肯定車仔會打防反，悶住完半場

近呢2,3個pool我都買晒2邊優惠包算, 咁多真係抽到窮
鬼滅要抽齊

vvd已經先行休息

福仔, 麥湯, 綠木都冇借過出去啦
有料嘅留番自己養都唔係好差啫

Loan deal Personal terms不變
但permanent transfer要重新傾personal terms
所以先懷疑personal term點搞

地獄主場 (對自己)

上面巴打講, 鍠同列基朗可能unofficial 咁agree 咗 personal terms
因為球會set 得buyback 就係想一俾錢就拎得番, 如果球員到時可以 say no 就冇意思

我覺得就算冇agree personal terms, 鍠開得聲列基朗都會仆住番去
連祖記呢D level 嘅球隊都番唔住morata, 熱呢D 次級球會點會留到

當然講緊garner呢種case既
有潛質但隊波未有足夠機會畀佢發揮既話
出去浸下好過留低踢reserve做一隊陪訓

前提係有足夠出場機會

當年咸爺都借過出去

我曼最怕都係逼搶，打軌次次都俾佢地逼到仆街

我覺得女人達當時上升緊,仲諗住返皇馬可以上位,本身就係一個笑話
望見聖卡搞成咁,仲同間咁嘅球會講心,on9到想笑

personal term唔係buyback完再傾或者收番原球會同等人工咩
摩奶果陣好似收番係祖果陣人工

記得曾經有新聞話女人達唔想返去，但因為buy back就無得簡

所以我先估球員當初同意加入buy back條款時，
已經同事傾好左回歸時既personal terms，
球員無得用唔同意personal terms做理由拒絕返母會

重新傾過/收番原球會人工囉
buyback得既 原球會都唔會出閪價啦我諗

皇馬就係勁在咁多年咁撚閪， 啲球星都要仆住去。當年曼聯如日中天， 皇馬年年16強又點， 你當家球星未又係日日夢想夢想咁仆住去， 仲要幫人歐聯三連冠， 歐洲足球文化風氣係咁， 皇馬係一種對自己足球水平既肯定， 即係以前香港人踢到南華一樣

果陣佢都講過唔想番
係皇馬buyback 狙冇得唔賣

一般轉會嚟講
要球會同球員同意先可以完成轉會
所以唔會有轉左會先再傾personal terms
跟返一樣嘅personal term
我係球員會反枱
你兩年後buy back我
但我係收返兩年前嘅term
咁我蝕晒

Ole Gunnar Solskjær has been boycotting TV2 since early March as he believes he was incorrectly and unfairly portrayed with regards to their coverage of the Babacar Sarr case in Norway

但結果冇一個人挑戰到賓周馬

buyback係傾實個轉會費咋嘛
人工點都會傾過啦

點解對面會咁易比佢轉到身

班大帝慣咗法甲模式

近年多左人去係因為勁姐皇馬三連霸 尤其係疤狗既tikitaka同MSN 係吸引好多當時後生而家當打既球員
當年咪又係用錢牙朗 如果唔係葡萄牙人既夢想未必係去西班牙

都係每日入去拎石
而家完全唔識玩

PSG 班後防仲廢過英超下遊
上半場一過頭就穿, 但基本上係福馬自己甩而唔係佢地守到福馬

PSG係英超係咪場場都789

上上季主場打PSG佢地用控球做主軸好D, 前中後都猜到我地搶唔到

今場佢地除左前線三個球星之外, 其他位都唔知做緊乜

咁PSG唔算full team既 中後場核心都出唔到

長文分析對紐戰術

- 問題1) 中場對防線保護不足
--> 解決方法: 出Fred + McTom 雙中場

- 問題2) Fred 同McTom 雙中場運唔到波上前, bruno 要回後幫手, 如果出馬福綠, bruno 一回後, 攻中位就會空咗, 就俾唔到波前面三叉
--> 解決方法: 出馬達, 進攻個陣佢會收入中間補番攻中位, 連接bruno 同馬福

- 問題3) 馬達收入中間, 右路冇人拉邊
--> 解決方法: 推前 AWB 拉邊, 佢弱點係middle 3rd build up play, 但final 3rd 其實唔差. 馬達會回後幫手build up, 令AWB 可以放心一支箭衝上去final 3rd

- 問題4) AWB 衝到咁前, 右閘位空哂
--> 解決方法: 俾麥湯踢番佢國家隊個右中堅位, 補AWB 上前後嘅空位, 拉後咗麥湯都會有更多時間同空位睇定黎俾波 (隱藏佢俾波冇威脅弱點)

睇完就知點解蘇sir 咁想要Sancho, 佢踢馬達個位好撚fit, middle 3rd buildup 同收入中間攻中位都係佢強項

但我地一定更殘
MCTOM FRED 長期後備, T仔telles 第一場, awb 第一次歐聯

所以佢地輸杜曹on9

個個都知啦 不過我地無錢呀嘛

sob>杜曹

大撚把錢 木狗孤鳩寒咋

當年去伯明翰，第一場就四粒

無人支援、走位，令到個個要上腳,又唔係波底好=失波

講真杜曹嘅生涯有教過邊隊真係證明到自己係有料教一線球會
教多仔俾人騎
教山寨王就主場輸俾曼聯Twice

今次Lin 應該真係玩撚完
波冇份踢 , 加埋ig 都已經唔po 曼聯野

轉埋肥佬做經理人都走唔撚到

如果係費SIR 教我諗佢會係一個長期好用既後備
但比摩狗死用一季就人生已完

前面唔頂得後防又冇個識長傳

撚有隊會俾錢買佢咩
如果free agent 就應該大把人要既

比你係領隊，係會唔會選擇買佢
佢要走都係等完約架啦，我估佢本人都係咁諗
免費走人工可以有叫高D

阿蛇教就會係:
New O'shea
New Park

係躝就快啦

我諗起pepe

最後一年約, 無人買
free 走

杜曹本身去到尾聲， 上季武肺比佢碌撚到入決賽續到命

比阿特蘭大禁住屌, 真係靠包皮咋

我覺得佢去中下遊隊未必會太差
中下遊打反擊多, 攻勢通常人少打人少, 佢half turn 唔錯, 推進唔錯, 打法岩佢skillset
強隊主攻, 攻中位冇空間俾佢轉身推進, 佢咪收哂皮

不過邊會有弱隊出得起佢份糧

睇個勢都似去屈福特之類

好行夾唔送

可惜新特蘭有排都未返得上黎

中遊唔得, 下遊就ok, 例如富臨

中遊9成要d 大隻or 快馬
lin 兩樣都無, 係叫做肯走位 列斯聯要占士都唔要佢

對曼前5場 5連勝入16球失1球, 唔使一場就踩到咁嘅
雖然你可以講邊個帶PSG 都可以拎到咁嘅成績

港版更新完，down個日版pad apk裝
然後將港版acc引繼過日版

lin d 技術 離開英國會死快d
都係去英冠上半版球隊最好

笑死

真係唔識
但如果一早傾既係普通級別人工 但踢到世界級出黎比鍠收回但比返普通級別人工好似講唔通

唔一定係英超, 意甲中下遊都得
睇下LKK 去到幾多位俾佢轉身爆, Lin 有呢D空位都會踢得好

咁曼聯近況都唔會好得過兩年前好多
今場相對佔優嘅就係多咗阿妹做X Factor,所以SoB先有條件搏一搏

兩年前我當係大碌傻仔撞棍射中甘巴比隻手加上冇屁馬
兩年後有埋屁馬都俾曼偷哂三分,仲有得賴十次會贏九次就實在太唔知醜

Aaron Wan-Bissaka wants to win his England place back and will resist switching countries to represent DR Congo.

岩ga喇, 唔使季中走去踢非洲盃
俾TAA 踢飽佢啦, 最好國家隊後備都入唔到, 有成個暑假抖下

呢個真
俾Southgate用應該會仆直

Lin狗係終極賤種
球隊同拉奧拿隔空開火 佢就個陣轉搵拉奧拿經理人
落到場又hea踢 訓練又hea
快撚啲斷腳死唔該

咪撚去打非洲杯啦on9
留英撚仲有機等換走南閘再衝下世界盃架

除左Sancho 其實VDB 做唔做到馬達個位?
走位又係好進取又搏盡

打仔格既味道好濃

我覺得OK, 但要適應比賽強度先
另一個我覺得可行嘅方式係普巴打bruno 個位, bruno 打馬達個位

杜曹柒就一定 SOB對佢真係格食格咁
但如果對面有FIT 既華拉提同仆街仔馬坤我地都大撚鑊

所以巴打們先至有呢個疑問
如果傾唔掂personal terms
轉會失敗
咁個buy back clause咪無用

其實普身體條件佢打SS 同前鋒互補換位分分鐘仲好
本身又高大又有頭又步大力雄咁 以前仲有衝頂

tuchel個3中場配置長期零創造力
靠面3隻妖人自由發揮
後防冇咗silva但冇補充領導人物又係死症
(kimpembe完全唔係個皮)
加埋兩閘一邊bernat傷一邊florenzi未融入
結果對曼成場成個中後場亂到仆街
衰過佢地上年歐聯淘汰賽個段

唔算格食格啦
係咁琴戰術完勝姐
19年個年 我覺得真係好彩only

唔反pickford了

未開league 呢度已經話
買唔到辛祖就要轉鑽石型
兩個防中互補 VDB/Mata幫般奴
兩閘要上多d 依家左閘有人選 右邊有蜘蛛仔開發躂Q射門

我覺得要試下啦, 俾佢打bruno 個位, 後面有Fred McTom 執屎

佢鍾意就可以拉後少少幫手build up, 鍾意就推前少少插入禁區, 自由度大好多, 責任又細好多, 派膠後果又輕好多 fit 哂個大帝

bruno 打右work rate 仲高過馬達, 可以幫AWB 協防, 又可以斬波俾中間普巴cavani 頂

佢真係好on9

放走左卡叔補既正前係 Icardi 唔搵返啲高大中鋒頂中間 得隻濕鳩M KEAN
包皮----高大中鋒----迪馬 咁樣三箭
尼馬做返攻中位可能已經好好多

如果Icardi Verratti Marquinhos 三件出到
包皮 Icardi 迪馬
尼馬 Verratti HEHE
後面
Marquinhos 帶隊

我覺得咁樣我地應該會比對面456

而家SOB就係唔撚比佢咁玩
都諗唔明點解

尼馬零防守, verratti hehe 可能會搶輸俾曼三中場

睇左幾場法國加巴黎 kimpembe絕對係法國最top cb

其實而家都係4231, 不過右中場係wide playmaker instead of right winger
Fred McTom 都係打double pivot
同diamond midfield 單防中又唔同

但係做串連比波遠射呢啲係攻中位夾佢多
有心踢果陣先會有少少防守
同埋呢隊巴黎都冇心搞防守架啦 以攻代守仲好啦

但馬福都係太敗家...
兩個都出黎call ball無人入返去中鋒位

可能隱性曼迷 對親就腳軟

之前套form 出馬福綠三叉, bruno 唔可以拉後, 要留係攻中位
要普巴打防中先可以運到個波上前, 一出Fred + McTom 就會收皮

而top fit 普巴真係做到呢個task, 但佢而家狀態咁差就要轉

所以有ig佬唔出真係講唔通
之前一有返個正中鋒好幾撚多
唯有睇下卡叔會點

復賽後ighalo 狀態keep 住差, 冇計

唔出-->冇態-->唔出

AWB踢完頭幾場比人屌到呢
睇返近兩場好明顯係狀態問題
一上返態幾撚勁 全世界有幾多隻閘可以守死包皮

條友本身mark 緊福, 福去迎波個陣佢行開咗
D防守態度意識仲衰過普巴

足總盃對Norwich, 歐霸對google 隊, 佢都擔正
兩場佢都踢得唔好

呢兩場佢可以專心mark返人地隻左翼／閘
頭兩場又要入禁區幫手 係咁放條左路俾人爆

Awb最驚無球走位強嘅對手

就算唔跟福入中路
都要睇住awb掛
仲要三中場＋左閘入哂中路守

官方app又開始估陣
Ddg
冰 龜 梳
Awb mctom Fred telles
Bruno
Mata 福

包皮都唔係唔走位既人狀態差既Awb都唔會守到好似琴日咁

分別係呢兩場右中場係麥湯, 高workrate 又會幫佢協防
俾人屌個幾場右中場係普巴, 低workrate 又冇防守意識

我估佢信隊友搞得掂，awb都上埋去，佢就走落個空位等反擊，點知就咁失左波

對住呢D翼要靠中場幫拖
拍住個冇狀態普巴就死撚得

我都唔識
係咁問fd

呢個陣對面禁區應該會冇人
或者會福斬波, 馬達同蘇馬係禁區爭頂

你咁講又好似係

一句講哂都係杜曹on9
放邊都一定要搵人幫佢執屎既

齋睇圖都唔知PSG守緊乜撚嘢
人多mark人少都mark漏人
禁區頂成村人又唔知做乜

曼可能會求和，但係PSG一定係想贏
相信佢地當時係諗緊點搶返個波打反擊
成個防守就亂哂

呢句野熟口熟面 早一兩輪係度成日見

bernat做到但kurzawa差幾皮
所以今場我曼啲反擊都係明攻kurzawa

蘇狗有戰術

今場只要專心守波就得 平時要上上落落 有時仲要落到底

VDB🤦🏼‍♂️

世一中堅

Dean：...

Next post topic stand with özil

支持場場正選

新名 Hippo

唔傷先得架

迷了

冇計鍠疤就算踢得幾幾閪都有吸引力

出場未

亞洲快艇

個樣仲慘過拎英超最佳球員

幾頁前先屌人迷fred
而家又揀返佢

底線傳底

省球證.gif

覺得呢啲返到英超就會12m

呢兩下都危危地
推果下好容易被放大

搵關楚耀斬好D
burno 留係禁區頂執遠射

只用前臂
無用手掌
絕大多數唔吹

依啲鬥爭位都吹
加上包皮有拉tuanzebe衫

真係見到有人着斑馬衫

第一下包皮跣底kick跌tuanzebe
第二下就多數唔會 始終zip左隻腳先

對上次係信和見到印vdb

近來仲有見人著LKK

正常都比番原球會個人工佢啦
個球員點會咁on9一早傾定

竟然會有人快過包皮
不過fifa會當睇唔到

好似前左一兩個身位

平排應該都係差d

不過都好撚快

應該包皮快
第一條包皮差四個身位追上黎cls
80m已經食左塵

包皮成部跑車咁，太癲

雖然包皮跑後兩個身位+兜外圈
但係T仔都真係好撚快同路數好先守撚得住
換轉冰生同龜生應該已經執緊波去中圈

Ole Gunnar Solskjær has spoken to Mason Greenwood regarding his punctuality, with United reportedly growing frustrated over his 'general tardiness'

Greenwood搞咩呀

T仔要望波所以正常遲起動

世界盃嗰場 落河被包皮撚到輸12m

屌沉迷打機 就唔可以打機？
護你個垃圾連啦

We got TxxxxxxWho needs Upxxxxxx

佢同拜利同洛荷係夾埋一人踢幾場咁

係夾埋一季踢幾場

我唔覺差幾遠
真係慢啲就比佢單刀啦

佢健康真係未必洗嘅

如果可以甩到龜就好

愛美麗 條傻尻教 psg 都可以教到失法甲

非洲盃唔係改左夏天踢啦咩？

其實佢搭龜應該幾好
一個截波 一個包
龜負責頂哂啲波 tuanzebe就追

改左夏天 又加到24隊
呢啲垃圾太公波 又易傷又無謂

下個topic屌鳩阿仙奴

半價賣俾利記頂vvd

麥龜太廢，會帶動隊友膠化

你過猁區啦，好行唔送

哈佬唔知會唔會係下個

我覺得奧燒唔關事，係佢自己想spin走自己個問題

stand with 臭燒

啲外國阿狗真係冇撚腦

我覺得兩樣都有啦 唔係環時都唔會沖出黎 不過條友都有撐過埃爾多安 唔好英雄化佢

又見面又公開支持都唔係咩好野

臭燒唔啱達蛇正選用但點都重夠料做plan b
但佢以前同高層嘈過人工問題
所以而家應該側側膊連埋政治原因一次過棄用

咁都要多得環時又衝出黎柒攬晒上身

一定唔會係plan b都做唔到

ozil 係真正玩ig都比人屌

其他球員場場BLK 跪就無事

龜打中下遊守高波ok gei

冰就歐洲賽明顯表現好啲

下po topic
stand with ozil

下個post頭stand with ozil啦

叫阿仙奴高層死全家會唔會直接d

主動奶 阿共妓

有

漸凍人唔夠英超啲人撞

Stand with Özil

張撳iphone keyboard個o就打到ö

消息：儘管債務不斷攀升，但曼聯再次向格家族分紅1190萬鎊，從而使本財年的分紅金額已超過2300萬鎊。文章指出儘管新冠疫情已經導致紅魔損失了7000萬鎊的收入，但是加上這次的1190萬鎊，本財年的分紅總金額已達到2300萬鎊，而這其中的大部分將支付給六位擁有股份的格家族成員。
據悉最近的這次分紅計劃是在今年2月份經過董事會批准的，那個時候疫情還沒有完全影響到英國。曼聯的股息分紅一年兩次，分別在1月份和6月份，目前尚不知道下一次的分紅計劃是否會照常進行。
此前曼聯公佈上賽季財報，2019/20賽季的總收入為5.09億鎊，比前一年的6.27億鎊減少了1.18億鎊，收入下降了18％。曼聯CEO表示：「由於疫情在全球的不斷蔓延，巨大的挑戰和不確定性依舊可能發生。我們預計這種財政影響在未來相當長一段時間內，仍將繼續存在。」

ÕŌØÖÔ

助攻

1001？